689親手揀嘅劉焱 戴港獨口罩表示與香港人同行

Savewo口罩大家唔駛多提係乜立場

連自己親手揀嘅人都背叛支那
證明只要離開圍牆 人性係可以喚醒

靜靜雞唔得既

已經比savehk爆左出黎